香港精神 搵錢走人

中產港豬有晒後路 唔好再推後生仔送頭

事時台，笑而不語

自己唔衝叫人衝 然後移民
學生就坐監俾狗打

我識既中產佢地同佢地仔女一齊做前線 好撚黃架

似係cctoy d 人多d
成日叫人衝

呢幾日goggle最多人search咩keywords大家心照

留番條命好過喇
俾人拉咗 就算人地可憐你又點

有得走點解唔走啊
而家嗰啲大陸人係會落晒黎捉人
你覺得仲可以係香港生存到咩

仲未比人屌你分化？五毛？

一班吹緊雞叫人送頭
一班忙緊搞移民

係連登叫人唔好衝, 叫人返屋企
話呢家上街真係無用, 留返條命

就比人話打手, 失敗主義, 吹風

倒轉頭又話係中產吹風叫人衝

cctoy 真係玩撚哂

就算俾你成事 班中產又會回流番嚟享受成果 付出嘅永遠係年青人唉

你係五毛黎嫁喎

搵錢走人後, 就可以講：

對家出手攬炒 真係去馬十拿九穩
焦土武勇派收晒貨 和理非儲錢走係好撚合理
香港D搵錢能力都無埋仲妄想可以抗爭成功係不切實制

推番上嚟先 咪撚再俾班自私豬害年青人

無用架 係度講事實連登仔會話你5毛分化撚block得架放棄啦

Blocked

咩事

港豬中產唔值得年青人犧牲
移民嗰堆偽善撚就精人出口唔會出去 最多食下黃店捐下錢買贖罪券
再睇下今日新盤一q清 入飛又爆就知
倒頭來只有學生同90 00後受牢獄之苦